[サンプル名]Olap101
[カテゴリ]OLAP for ASP.NET MVC
------------------------------------------------------------------------
[概要]
このサンプルでは、次のコンポーネントの使用方法を示します。

PivotEngine：生データをピボットビューに要約するクラス。

PivotPanel：フィールドをビューリストにドラッグしてプロパティを編集することで、ピボットビューを編集するためのUIを提供するコントロール。

PivotGrid：折りたたみ可能な行グループと列グループを持つピボットテーブルを表示する、FlexGridの拡張コントロール。

PivotChart：階層軸を持つピボットテーブルの視覚的表現を提供するコントロール。